有無手足呢兩日執下中信橋啲紙

有無手足呢兩日執下中信橋。貼下貼下成地都係，溶溶爛爛。政總啲花榭哂。

唔好俾籍口人話我地放低咗就要人執手尾

無人理😂

罰林奠條仆街自己出黎汁

林鄭: 譴責d 人踩上草地, 破壞花草